2020DSE 如期舉行

堅料，東方fact check，2點記者會宣布！

幾百人係個禮堂到集體感染

消息指中小學復活節後可復課

咁q多課室唔洗大禮堂考都得啦

一delay出國撚點算，唔通嘥一年咩

都預咗。。。唯有做好防護措施

It’s gonna be funny 如果有人出事就全場仆街

仆街
我都未撚溫好

跟本諗唔到繼續延期點處理
咪強推如期

坦白講點解要推遲 一直都唔明 推遲幾個禮拜改變到d咩？ 肺炎會突然冇左？ 點解唔趁早考 趁未到高峰期考左先？定你地想高峰期先考？ 同我講會影響發揮水平？ 有料嘅點都會識 加上DSE係拉curve 即使會影響狀態 咁最多條curve低d 你個grad唔會變架
2020 DSEr 唔好俾咁多藉口自己逃避啦 要求推遲個班 有幾多個真係驚肺炎 真係驚你可以推遲一年考 今年個DSE你又冇俾到錢